點解打機都要咁辛苦仲比人屌?

以前細個個時的確對遊戲輸嬴好執著, 但係人大左已經唔再在乎呢啲野

呢派放暑想玩下LOL啦, 咁我有一派無玩到, 唔熟最新版本, 我就隨便玩一隻英隨便出裝

點鬼知有條友NG場無啦啦屌我話我出錯裝唔識玩唔好玩LOL

我即刻反問NG場想出咩裝玩關你9事咩, 出錯裝又點樣? 我鍾意點玩咪點玩, 打得差你要切J?

估唔到, 連打機都要跟隨網民定下的繁文縟禮的規定, 出其他裝都唔得...

送左幾個頭又嘈生晒, 對唔住囉大佬.

你都識講你以前都係咁，可能佢都係呢，你開得post呻證明你都未睇透，打機勿認真

我對住呢啲閪人選擇掛機算 你不仁我不義 我無謂打機都要受佢氣

人地仲係細個既屁孩嘛 得你先可以細個執著咩

係大個就咪尻理佢啦

just game have fun

就係你呢d撚樣成日雷鳩我 搞到我ng場都輸到仆街
食撚屎啦樓主

樓主雷就抵卑人屌啦

廢就玩單機唔好害啦人

打舖機姐洗乜咁肉緊，唔知以為真係現實打緊第三次世界大戰。

真係吹咩
打機for fun
係都要爭輸赢我去跨欄唔撚好

自己廢就廢啦 你係掂就carry到啦

大過放暑假

銅牌浸酸味

呢隻咁既濕鳩game ng場想求其玩都勁多認真撚，要認真又唔去打rank
一見呢d人就玩千里送人頭
btw而家已經幾乎唔掂任何pvp類野，好易燥

Game有份single-player同multi-player
係single-player game你想點玩就點玩
你可以鳩玩都可以speedrun
除得你點玩因為係你自己選擇

但multi-player game就唔同
LOL呢d MOBA pvp game
話明pvp當然係想贏同埋打到對面仆街
無論ranked定casuals都有人係咁
無錯你都可以鳩玩但一定影響到其他想羸既人
你唔怪得人地屌你癈

其實唔想咁辛苦可以玩single-player game
或者想同人玩可以玩coop
自己可以輕鬆打機得黎又唔會點影響到其他想羸既人

同熟人玩一樣 可能香港壓力太多

樓主唔覺得有問題就係問題
首先有電腦場 你試裝就去電腦場試
實戰還實戰 最基本既出裝都唔去準備
落場就打自由波 輸左就咁掉低句 打機姐 輕鬆下
你唔撚打電腦？ LoL係團隊5V5game 崩你一個就變5v4 你既輕鬆只係帶黎隊友既辛苦 一D都唔負責任

以為自己打緊電競 但係又唔見你有電競實力carry我然後又屌我 我心諗邀得我就知我廢㗎啦 又要邀又要屌咩心態

當然人地可能無過你係fd

你1個輕鬆 9 玩

人地4個就要比你條垃圾雷 有冇諗過人地感受

比我一遇到你呢d垃圾 即刻走場/掛機 唔差呢一場

佢有佢屌
廢有廢玩
so?
影響？

講真大可以禁哂你地音已經可以 我有我自己high 但係係咪有咁嘅必要先 好似上面咁講不如玩單機game 倒不如你地唔好屌人 你屌得幾多個呀 屌完士氣又差 甚至有我呢啲仆街掛機添

其實可能只係好心提下
你裝備唔岩 應該咁咁咁出
教下你正確出裝

然後樓主就小學雞病發作
做乜屌鳩我唔識出裝

咁無得講啦 不過有啲痴線到追住你ping問號

樓主都係ON9仔啦
咁小事都要上黎取暖

廢先比人屌
又唔見我打lol比人屌

你唔在乎輸贏唔等於人地唔在乎
你唔在乎都唔等於你成熟D
同得人玩起碼唔好陀衰家先

樓主又唔係掛機或者故意送頭
打機實有唔同出裝唔同套路
咁都有得屌
不如屌下嗰啲第一句就屌鳩人
講唔夠兩句就走去掛機企温泉嘅畜牲？
講到5v5game隨時去掛機就好清高大撚曬咁

人地都可以話返你連打機都唔認真 做人一定好撚失敗

同埋我想知你係玩咩英出錯咩裝
如果你玩ap出ad裝 玩坦出輸出裝之類 咁你抵比人屌全家啦

我試過有一場幾得意 我見有條友aram成5分鐘都唔郁 我好奇問一問 之後比佢啲fd屌 之後我話掛機 佢即刻say sorry 然後我又走返去 佢仲話此人可以做朋友 所以其實互相尊重對大家都好

你幻想下佢地係毛都未生齊既初中生就嬲都費事嬲

佢咬住你唔放真係好難頂

好地地咁打機吹下水咪幾好
打到唔贏唔得咁 game啫大家認真 投入咪得
輸贏有乜所謂
真心諗唔明打個機嬲到爆血管咁為乜

睇咩情況啦 如果你死到離撚晒罩真係會影響到隊友既遊戲體驗 比敵人當狗屌點都會不爽

btw玩親lol都覺得班台狗又自大又自我又井底

樓上d話走場個d同樓主有咩分別

就係你d仆街係到雷人

岩 所以樓主你打ai咪算 無人理鳩你出咩裝 無人屌鳩你

我只係想要尊重少少 你其實只要say sorry就得 你覺得人廢時人地都可能一樣

啱 所以我覺得呢次經歷幾得意 不過再無下次發生過了

我都真心唔明玩MOBA唔係為左贏 你打黎仲咩
5個人一隊 就算有4個係想贏嘅 只要有一個樓主咁嘅仆街唔想贏
成場其它人就會比你浪費左20分鐘

不過香港人係咁自私架喇
台狗做得好過港燦好多倍

試唔同可能性掛 佢失敗咗所以你先話佢唔想贏 成功可能又唔同講法

其實我只係想講唔駛下下屌嘅 個個都想贏㗎啦 輸咗人地都唔想㗎 但係無計 你地都識講係團隊遊戲 咁屌嚟屌去為乜呢 不如團結解決

屌到你唔打就解決好多人會煩既問題
廢真係唔好打團隊遊戲

你一個人浪費左9個人半個鐘

人地邀你玩係想開心
但無諗過一開始就打定輸數

小學生放假了

好鍾意遇到哩啲NG都咀炮嘅屁孩
佢一咀我就可以名正言順咁troll game
尤其係做sup畀ad咀
各種賣ad、假信號、游走放下路
到ad打出0/5/0之類嘅戰績自然會有其他隊友捉戰犯然後end叫對手幫檢舉ad謝謝

同路

所以lol一出果陣玩左一陣就無玩
d玩家太低質 揀咩英 行咩路 出咩裝都要煩住哂
係唔係都跟左eu打法先就實無死咁 完全唔識變通
玩信長同dota未遇過呢d情況 隊友唔會理你點玩 只要贏到就得

四打五 就係因為好多樓主呢d弱智仔
你老母打到曉飛都無用啦

屁你老母孩,小學雞呀,講撚返香港話啦屌

挑，你理撚得佢姐？ mute 撚左佢囉。
少少野都放上來， facebook咩

最緊要唔好送頭者，唔夠打咪歸塔食兵，放多幾隻眼防gank,殺唔到人唔緊要，唔好做肥料啲人通常冇乜野，尤其係夜場啲人唔會太嘈

放暑假

其實要認真打點解唔玩rank,normal game 我覺得唔係特登去死就ok,就算隊友比人打到0/10/0都冇所謂，可能d 人試裝姐，輸或者想學下點樣打個條路咁樣就要比人屌 rank 就話累你輸分姐。大把人間唔中玩下就被班老屎忽屌到唔想玩，都有可能係新玩家就要被人屌到開花同6,70後屌8,90後一撚樣，對一隻game 長遠睇一定唔係好事，ng 屌人個班同廢老真係差唔多 我都知打pvp係想贏，打波踢波都會想贏，但我未見過街埸令到人輸會被人屌

老老實實，打嗰陣肉緊都算
上連登討論都可以嘈到面紅耳熱都唔知咩心態

打ng 唔撚洗尊重隻game 尊重你隊友？
你依家擺明黎雷黎送頭 屌你好正常

你試下落街場搵人一齊跟隊 之後亂咁打囉
老實講 大家一樣攞3-40分鐘出嚟打場game
有咩理由你送頭亂玩自己開心 其他9個on99無曬d時間

隻game明玩合作你就預左要顧慮人地諗法嫁啦
想輕鬆肯定係玩單機game 正如你明知唔識踢波你仲張落場累輸波預左俾隊友屌

想放鬆但玩競技game
你一開始已經自相矛盾技術唔好不嬲唔係問題，但廢得黎又唔合作一味自己單走送頭，嚴重影響遊戲體驗，依家係你影響人先，點解唔屌得你，唔識合作精神嘅去玩單機啦撚樣

見到樓主呢咁既撚人我一定開咪屌

自私撚嘅極致

對事情對與錯有執著係好平常

睇咗咁多回覆就知人品嘅嘢可遇不可求
好彩平時最少4排開場

玩乜撚lol ng都鬼死咁多以為打緊鑽石積分on9仔

佢送人頭一時又話要認真一時又話jg唔幫佢一時又話sup廢

到我哋送人頭嗰時又係到嘈生曬 屌打個ng都咁鳩煩 已棄驚

懶係野咁成日NG場NG場，Ranking睇死都唔會勁得去邊

笑撚死

行落街，打街場，籃球足球都好，之後鳩打鳩射帶甩波

輸左就講，Just a street game, for fun!

你睇下有無人同你繼續打？

咁人地有心講你聽
你咪虛心接受下囉

細個對贏輸真係特別執著
但係出左黎做野就只係想放工放鬆下

的確 LoL版本meta日鳩日變
無玩一年半載又要重新pick up過
但係唔識玩走去打NG試裝試英
你對住班日日玩既街人 屌鳩你都係好正常
一黎NG總有班毛都未出齊既小學雞同認真魔人
又或者你troll鳩人地 搞到人地打左成晚都未有首勝

所以話呢 最開心咪搵一班for fun既朋友五排
你又有得開心又唔會阻住人認真打

連登仔成日話台灣人打機成日鬧人

埋嚟睇下依個 post 啲傻鳩

啲負皮數 同埋 啲留言

原來又係有口話人 無口話自己

教埋你玩仲咁多野講

考好你個學期試先打機啦小朋友

Ok 網絡公審

台仔呢方面好過香港人？
你真係有打機？
最常見聯群結隊出黎又玩野又串柒柒既係台灣人喎

香港話冇你咁child登

放假玩下富甲天下 e d 無壓力game 算

Lol根本接受唔到輕鬆打
輕鬆打要番手機game switch ps4

lol根本on9先玩

如果打排位就抵你死啦

利申唔玩lol

其實我阿叔我我以前打lol 嘅時候,一入場即刻mute左四條友,唔好煩,鍾意點玩都得

放得暑假扮乜撚大人

學下中文先啦
定係你用拼音輸入法
排=派？

NG又真係唔洗咁執著嘅 台服好多屁孩當輸場game好似輸身家咁 食佢一攤野ping+屌到你開花 咁心態抵佢一世銅牌啦

玩得同人合作嘅game就預左啦
人地認真打比你累又貪好玩咩

團隊game 正如你去街場踢波都唔應該9踢啦

lol已經唔係休閒game黎架啦

想hea玩就跟 meta build 上路單機推爆佢啦

笑左
連登果然成堆小學雞
打下NG都要咁認真

有本事咪打Rank囉 怕跌牌唔敢打 淨係識縮係度玩NG
仲要要求人地發揮到打Rank既水準

成堆連登仔怕輸唔敢打Rank 又要隊友個個當NG係rank咁打
直接係Rank練英又要屌 係NG練又唔准
一個Post見到成堆傻仔

你應該寫 利申：無睇Post
寫到明打NG場

比人屌緊係還拖啦
每次比人屌都祝返佢死全家.